就算係順流 逆流

上流下遊 宇宙嘅盡頭
冇人可以左右 覆水難收
守 嘅時候可以細水長流
到我攻 有如洪水猛獸大浪冚過頭
流水淙淙 來去匆匆

你永遠木鹿小王